{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69124&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창오대산힐링타운물빛동"
    },
    "text": "このペンションは五台山国立公園と渓谷が近くに位置しています。自生植物園と龍平リゾートも車で5分から20分の距離にあります。客室は20号、202号、203号、204号、205号で自炊はできません。入室は5時から可能で、退室は22時以降にしなければなりません。無料Wi-Fiと禁煙ルーム、駐車場があり、送迎サービスは提供していません。 バーベキュー施設はグリルと炭を使用して利用でき、追加料金がかかります。最大人数超過及び保護者不同伴の未成年者の入室は不可能であり、ペットの入室も許可されません。 客室内では火災危険物である火薬や爆竹などを使用することはできません。 ごみは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、繁忙期には料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "五台山国立公園と渓谷が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "自炊はできますか？",
            "answer": "自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙ルーム、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はグリルと炭を使用して利用でき、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過や未成年者、ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過及び保護者不同伴の未成年者の入室は不可能であり、ペットの入室も許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物である火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 321
    }
}